[桌球] Fuhua Group China Open 2018

2/4-8/4 Fuhua Group China Open 2018
WhatsApp群組160人左右，歡迎約戰、即場賽事討論、Snooker交流等等

等睇Mark Selby留力到世錦賽

selby個打法 就算佢無狀態都會有佳績

好彩oso唔打, 抖抖就衝世錦

OSO照打

又好似係
佢明明好信要打啲唔打啲
定家下佢覺得打咩都係練波

咁高獎金點會唔打

呢個中國公開賽都成$1千萬港幣，世錦賽唔止呢個數

留名
btw oso最後有無話參唔參加世錦

而家咁睇佢又好似冇咗件事咁
睇死佢一開始鳩up靠嚇

冠軍有1m英鎊？

未有資料

225,000英磅

好波

又嚟
佢話Players Championship冇numpties 打得好爽

Luca q 147都好 -6下

休息過後，今晚19:30見

唔記得睇OSO

頭Round唔洗點睇

小丁 6:2 Michael

沙比 6:4 王雨晨

沙比搞咩 呢季都唔知打乜

3/4 Sessions

最新戰況 - 3/4 17:20

19:30 Elliot Slessor v Ronnie O'Sullivan
637應該會播呢張枱
Come On Ronnie

Come On Ronnie

老老豆豆，呢度有冇人好憎Elliot Slessor

Slessor 1:0 OSO

Slessor 2:0 OSO

有 覺得佢個樣好串

3:0了 Come on Ronnie

屌 唔想打就唔好嚟啦

病撚左呀

Slessor 4:0 OSO mola mola

又幾好笑
今次玩夠好啦 生生性性打世錦賽

上次又係對呢個Slessor
今次又畀佢食住？

我都記得有次對佢又係打閪波
佢個樣寸得嚟又打得算慢 搞到我都對佢冇乜好感

好似係Northern 贏OSO

領先緊就好有心機打，局波越難拆解就好投入，相反就兀

個樣串串貢，啲波平平穩穩咁

搞乜 Ding輸3:1 Oso同布歐輸4:0

大師兄咪講左oso開賽前去完醫院

轉自WhatsApp群組

Oso

147

147!!!!!!!!!!!!!!!!

開波就撻死
廢過我

35000磅啊屌你

會唔會炒6:1 淨係打cue 147出嚟

可能真係啱啱嗰que

5:2

oso留力打世錦啦

好彩都叫有q147 J住半個月先

打兩場波又執42000英鎊 ，早D番英國準備世錦才是王道

147 執左獎金 工已收

未加埋64強有5000英磅

Round 1比分 4/4 Sessions

冰咸147
瓜分左奧蘇

堅叔88

21000咋

小丁 2:2 國棟

Yan

各位巴打有冇換銅咀經驗
想幫枝cue換